有有人同我一樣好唔想清醒...

訓醒又唔知做咩好
夜晚訓又訓唔著 朝早訓幾個鐘就好易醒
覺得自己好撚冇用 成件大型廢物咁
連機都唔撚想打 日日行企坐 發呆
2020到依家出過15日街都冇

Me